我係第一代安安，有D嘢想講下

呢兩個星期睇到大家玩佳佳，返工辛苦得嚟都可以笑下好開心 。

第一次撚佳佳時，未必係個個都中意，甚至大部分人都覺得Season 1係爛尾，某程度上我都覺得唔算撚得好好，亦同意大家對我嘅意見。

我就係唔想扮老屎忽同埋想大家自由發展，所以咁多個Season都只係睇後來嘅安安撚佳佳，無乜講太多意見。只係我唔明好多小學雞下下都叫安安自爆、話自己係公安/香港警察，又有人係咪都話安安沉船，心諗佢哋做乜鳩。

無論點都好，連登係值得有多D比撚佳佳Post甚至撚雞Post高質嘅創意Post，好希望大家好好建立連登。

例如舊登初期D改圖Post好好笑，學術台都學到好多嘢，氣象Post一樣，希望到我下年上連登氣象Post時，唔好個個都一味問人幾點掛波落波咁低質。

要記住，我哋係香港人，即使網上網下，都要保持高質。如果唔係，同香討果班戇鳩仔有乜撚嘢分別？

BTW，間唔中睇到D騙子崩潰好好笑，我諗佢哋無諗過會被人撚返轉頭。好多謝後來嘅安安為我哋帶來歡樂

Ok

躝

真係多謝你俾大家可以自由發揮

Ching 好波

睇得開心咪得囉
唔洗理d小學雞

最難得你唔會老屎忽 肯放手俾之後嘅安安玩